獌狗名宿：曼聯已無換人名額 換我是高普 應該下半場命令球員將福仔收山

啱啱一輪英超爆發「雙紅會」，曼聯主場同利物浦悶和0:0，其中紅魔鬼上半場已傷咗安達靴里拉、桑馬達同連格三個球員，領隊蘇斯克查無奈地用晒三個換人名額，所以就算前鋒拉舒福特上半場已有小傷趷吓趷吓，都要頂足全場。喺利物浦出身現為紅軍大使，但又曾為曼聯舉起英超聯賽獎盃嘅奧雲，於半場時竟然獻毒計畀紅軍，話若想擊敗紅魔鬼，下半場應要踢傷福仔！

身為講波佬嘅奧雲，不時被批評智商低說話唔經大腦，佢於半場時竟然咁講：「因為曼聯已用盡換人名額，所以如果我係高普，半場喺更衣室時一定會咁講：『我哋第一目標、第一樣要做嘅嘢，就係追住拉舒福特嘅足踝嚟踢，踢到佢受傷離場！』」

假假哋都曾經踢過曼聯，奧雲咁講令到魔迷勁嬲，話佢就算真係咁諗，都絕不適合公開建議，而且佢本人於職業生涯瘋狂受傷患困擾，應該知道受傷係咁難受，佢竟然唔識己所不欲、物施於人，難怪魔迷都怒斥佢不知所謂。

If you can’t beat them, kick them

魔性

明叔

魔性澎湃

始終都係心繫我猁

25狗

癡撚線，條25狗講埋啲嘢兩邊都唔啱聽

獌狗當佢狗咁撚

果然係利曼混種

佢知利記傳統先會咁講

其實冇錯

老老豆豆，
為冠軍，係，
講體育精神，就唔應該。

輸到short左呀？

雜種狗 有撚體育精神 反正死痢狗 踢人 唔洗黃
就算收起福仔 死痢狗連射中龍機會都無 贏條撚咩

呢條友真係有身份危機隊隊都得罪哂咁滯
叫佢咩名宿好？
除咗獌猁 紐記同史篤城球迷都屌佢hea踢
皇馬又踢得嗰一陣

痢狗始終係狗
棄暗投明完都係咁

YNWAgain

You will never walk again